讀完Accont 唔做Audit，重有咩出路?

自己唔好讀書，

係上U 果時唔想pick 新野，就簡翻Account 讀，但出到黎，Acct 呢個係好西，唔發岩做，我重可以做咩......

正苦工 mt 看更

地盤

轉HR Hotel 吧

做 cor fin